點睇OPEN ( 之前係IPOB )?

契媽都有買。今個星期先轉symbol 到OPEN, 但破$30 後好似冇乜力上。

信念呀 交易量又少

很多broker 今天才開始有得trade , 所以成交量要慢慢pick up

睇youtuber講完入左d

邊個youtuber?

之前成日見人post呢條友

唔錯架

合拼前唔算升得勁
合拼完就陰跌

同Redfin 比較邊隻好呢？

垃圾嚟
契媽又中伏

佢中伏就唔會溝啦

覺得不能直接與Redfin 或 Zillow 比較。因open door只做ibuying, 就是直接出cash 向賣方買屋，稍微整理一下再賣出。這business model 在樓市上升時可賺spread 同賺樓價升幅。但樓市跌坐住咁多貨就仆街了...好在現在美國因狂印銀紙做成樓市升市。

Redfin 和Zillow 主要做地產中介生意。

佢$15-16 買，仲大賺緊

就lun 係....收到風話而家前期投資人（PIPE)出緊貨. 佢地約有10%股，成本$10

但Redfin都開左條line 做buy out
做開中介有database唔會出錯價

都啱。但opendoor 是Ibuy 行業中的pure play，市佔率最高。

但正是如此，不能直接用revenue 來跟Redfin 比較，因ibuy 的margin 比中介業低很多。

好撚廢啊 升少少都企唔穩

今日升小小超隻BTWNU

佢係咪比z 食左好多市佔

見佢由7x%跌到去50%

希望有Zillow 一半

唔睇好應該唔會向上溝佢黎兩日入左10萬股